是靚晚 豬頸肉炒豆角

印老闆點解可以咁快番到屋企

印老闆係咪失業

因為收5點

非

有問題的印佬

Feed me

唔用空氣炸鍋？

有乜問題

今晚就餵爆佢

都要俾個氣炸鍋休息吓

口大食窮郎

cls 咁早食飯

印仔終於食菜

是,有得痾屎

早食飯師

終於有一日唔係炸野

是

氣炒豬頸肉炒氣炸豆角

無氣炸

終於都健康

健康師

Keep going

食咗一日菜可以食一個星期肉